[神棍塔羅]隨心占一占

有問題想問的話，請跟格式留言
知道結果後俾feedback

占前必看
1.時間性問題唔占(e.g. 幾時有男朋友，幾時遇到真愛)
2.生死不占
3.太長遠不占，最好半年內
4.問題之外，可以講低一啲你認為有助占卜既背景資料

格式
你的名字:
問題:

平時太忙 每日占既case數量不定
得閒就會自然清case 所以唔洗推問題

名：ka
問題：呢家份工岩唔岩自己？
監控

名: Lam
問題: 黎緊入得返大學既機會大唔大？

你的名字:Simon
問題: 哩個朋友之前冇聯絡(之前都幾friend
依家搵返我
值唔值得我再交多次心

名：y
問題：想問下有冇機會同最近曖味緊個男仔發展到？
唔該曬

名：char
問題：同long d既男朋友嘈交互相攻擊 已經就黎一星期冇搵大家 係咪冇彎轉了？

名:y
問題：同男友跟著落黎關係會點

bigc

名: Lam
問題: 同前度復合好定應該徹底斬纜

name:stephen
Question: 有個鐘意既女仔 見面傾過幾句 follow左ig但冇交流 想知有冇機會發展

red師傅

格式
你的名字: 波子
問題:同依加個男朋友行唔行到去最尾

名：ting
問題：心儀對象係咪唔鍾意我？
唔該曬

名: KIN
問題: 曾與一女仕吵架,想問佢心中仲有無介懷? 可唔可以做返朋友?
THX

加返d背景先

名: Jimmy (男)
問題: 現在新工作發展如何？(酒店業

Thanks!

Name: Sa
問題：呢三個月內個男仔會唔會有機會搵返我？

名：ching
問題：同鍾意既人會唔會一齊到？
Thx

你份人其實算幾穩重 好腳踏實地
但係算係幾死氣沉沉 好似冇乜活力咁
講野係唔係算少 有少少惜字如金咁既feel? 講野多數一針見血多 所以啲咩甜言蜜語似乎都比較少

至於有冇機 我覺得暫時都係朋友住先 維持現有階段啦
不過可以慢慢思考下睇下有冇咩方法一步一步攻略佢

劍后錢后錢王
劍王杯6

啱唔啱你其實我覺得睇命盤 可能比較好
塔羅唔知開唔開到
不過都照開啦
感覺上其實你做得好辛苦
有啲似做黎都唔知為啲乜
做又死 唔做又死
心又煩 人又攰 精神都就快被磨滅

名字: Nana
問題:同之前鍾意過既男仔大半年冇contact,其實一直都未放低哂...呢排佢突然揾番我..想問佢對我其實係點

人地拍緊拖就咪搞人啦

你地交流唔算多?
大家都好似好靜咁既
呢刻黎講好似每次都有好微細既進展
但我覺得反而最後係失敗告終

你的名字: R
問題:考唔考到我想讀既科？

你的名字: CM
問題:最近識左個男仔，傾左一排，佢同我夾唔夾，有無得發展？

佢地段關係本身有問題
咁如果佢揀咗我，我算係行善定行惡？
若果佢地感情夠好，我根本無位入

名：Ching
性別: F

前排同ex復合反，想問下佢係咪真心中意我嘅？

Suki
黎緊生日會唔會過得開心？

名：欣
問題:識左個男仔3個月，應唔應該發展下

名：培
問題：其實我一路好想做演員，而我本身都係做幕後拍片。之前一路試緊由幕後改做幕前，但始終都唔係好掂，我想問其實做演員適唔適合我？

你未問我之前 你覺得你自己有幾多成勝算

anyway 我覺得其實佢已經揀完
你地亦差唔多要斬
再者啦 你地既關係真係好好咩
我又唔係咁認同喎
至少 啲交流係好表面 唔似話好談心

利申 冇信心

名：Reb
問題： 同ex仲有機會復合嗎？
性格不合分手，分左差唔多三個星期，但大家叫做有keep住聯絡。 頭兩個星期都有試過搵佢傾復合，但對方唔相信我明白問題係邊同埋改到。

名：yin
問題：同前度關係黎緊會唔會有好轉？

Mi
啲同事點睇我 返緊pt

R
想問下我同鍾意既人有無緣份

名字:y.c.
問題：黎緊半年同男朋友既感情會有冇咩變化？因為佢就出國讀書

名字：貓奴
問題：班上覺得有個男同學唔錯，圈子唔同少接觸，有機會嗎？佢對我有冇興趣？
thx

名 : yan
問題 : ex話仲愛我想我嫁俾佢 佢係未真心想行落去?

名：思
問題：啱啱分手，有冇機會復合

謝謝

名：wai
想問下同前度仲有無機會

名：龍
問題：半年內我搵唔搵到未來既方向？
背景：而加retake緊dse

名：MM
問題:我嘅心儀對象對我有咩感覺。

呢緊會唔會有對象？

名：G
問題： 而加既男朋友同我係咪有心行落去？

你的名字: 桐
問題:雙方都有過感覺 係未開始一齊我做左啲錯事 有冇機會同佢一齊

名：思覺失調情人
問題：想知有好感對象對我其實係點諗？佢係咪有其他人同佢都了解中？
Thanks

大師

名字：Jason
問題：半年內會唔會識到新嘅異性朋友？

Thank you

名字：T
問題：同現任係咪會分手？

名:JC

背景：識左女仔，傾左都3個禮拜。對我嚟講佢真係好match我鐘意既類型，不論相處，性格都係。當初係因為佢有心事搵我傾，傾傾下變到好曖昧，甚至我都好直接了當咁表明左心意，佢又無拒絕咁。另一方面我本身有個女朋友，因為性格不合既原因，散左都係三星期，對象女仔都知。base on依個因素到依架都仲未約到個女仔出嚟，佢比左個時間我，話到時先出，佢唔想咁快就一齊。

問題：我同佢最後會唔會一齊到？

名:yu
問題:會唔會同依家個男朋友到結婚？佢對我又係點？

彼得極速留名

你地係咪仲有好零碎既交流 定係其實已經斷哂
女方似乎已經冇再諗任何關於你既野
亦見唔到話好痛苦
反而花多左時間落其他地方 似係工作上
我覺得復合既機會絕對唔會大
但未來我覺得仲有會碰撞
你仍會嘗試去再次追求佢 但係同時間亦有其他人同時競賽
唔排除果個人/果啲人其實已經存在係佢既生活

我覺得都幾大機會入得番喎
我覺得你成績其實幾好 都算係出眾
prof都幾眷顧你咁
但係以上既代價係失卻左同朋友既快樂時光
時間都大多數放左係學業上面
呢刻既你似乎冇乜人可以同你匹敵
雖然係咁你仍然都係好大壓力咁

唔知啱唔啱 諗到咩就講咩
錯既話我知

早排分過手黎?
而家有個新對象? 但好似冇乜行動咁
似乎係因為唔知點做好
但黎緊半年拍拖既機會唔大

你呢個我仲諗緊點解牌
絕對冇skip你

等你
你慢慢啦

你個朋友似乎係有野想你幫拖先搵番你
佢個狀況好似唔樂觀咁

感覺唔係
我之前有個圈子 不過覺得佢地唔係我想要嘅朋友 我就自己離開左
離開左之後 佢有約我同個班人幾次 但我覺得佢只係想湊人數就拒絕左
之後佢離開左香港
然後佢又約我一班人食飯
我就話單對單食
佢答應左 但未到個日 所以我就嚟問下你

name: Tracy
問題：同個心儀對象有無機會發展落去？
唔知佢對我有無興趣 會主動搵我但又好耐先覆

名：頭

問題：鐘意緊一個未放底前女友嘅男仔 唔知有冇機

名：c
問題：有無機會同心儀對象有進1步發展？

Hi
問題：同男朋友散左，會否復合

似乎真係唔太準

俾埋另一個解牌你
呢個朋友將會再次同佢出生入死共難關
係佢選擇困難之際作明燈指導

利申 亦都可能錯
你食完飯睇下點 番黎話我知

唔好抱太大期望
唔好對佢咁上心
你地呢刻既關係講唔上好
大家好似刻意迴避緊對方
感覺係做住朋友先
但關係亦未見好轉

姓名：T
問題:仲好掛住ex 有冇機會復合？
感謝

名ui
想問下近半年同男朋友感情會點？

名 : Pui
想問下近半年同男朋友感情會點？

名：森
而家份工啱唔啱自己

名：Kami
問題：做緊份工應唔應該辭咗搵過？
唔太鍾意做

好似誇張左少少
到時睇下佢會唔會放飛機啦

名:欣
問題:半年內有冇機會出pool
對象會係咩人
唔該樓主

名：彼得❤️
性別：男🖤
想問幾時可以同樓主69

問題：點先可以擺脫對前度既掛念同埋點先知我而家追緊呢個係咪啱我？
名字： 雷聲大雨點小

行年21 拍過一次長拖 內向型外向
唔該哂

你晚晚3Q喇喎

你之前係咪以為自己有機會
做左啲太chur既野 嚇親左佢
佢而家個status對你冇乜興趣咁bo
你都應該feel到呢刻好似停滯不前咁 (望落懶係幾穩定平淡咁)
但其實慢慢就丟淡嫁喇
或者可以做個普通朋友既

名: lala
問題: 有冇機會同前度復合?
Thanks !

我都覺好似兩個解對比你講既背景都有少少過份

人地好似拍緊拖咁bo
仲算穩定
發展就唔好諗喇
做朋友都有機會既

我覺得有
佢好似都對你有意思
但係你唔好逼得佢太緊
佢好似都中意自己一個 (i mean 獨處既時間)
你都好似plan緊/plan好左點去俾signal佢?

anyway 加油~ 希望我冇占錯

好準
但我驚佢係狗公
佢身邊幾多異性friend..
所以會唔會係隨便flirt下過下口癮咁..

名: hei
問題:今年內有冇機會拍拖

而且佢份人好似都幾口花花

唔好諗有冇彎轉喇 算啦
唔知有冇講錯你啦 你其實都已經想放棄
佢都好似已經有左第2個了
仲過得幾開心
只係拖住纏住 對住你都好辛苦咁
冇嫁喇
以後各行各路 各不相干
你會輕鬆左既suppose

多異性frd就唔代表係狗公既
一係俾多少少時間觀察下佢囉~

好 我再觀察下
真係唔該曬你

觀察還觀察 但唔好觀太耐喇
到時觀到冇埋個男朋友就…唔好啦

我其實都唔太識觀
想問下大概會有幾成發展到

係唔係啱既人我就答唔到你喇
呢個你應該去試下搵師傅去合盤
anyway 有冇變化? 冇
而家 或者 一直 你地既關係都係處於 你遷就佢
個天秤完全唔平衡 你既付出多到令佢覺得有少少覺得...理所當然咁
再者啦 佢既側重點似乎並不在於愛情果方面
情況應該唔會有咩大改變 依然都係咁
小心越黎越攰啦

唔敢講會行到幾耐
但我覺得要係埋一齊係有可能
應該會穩緊

聽下就好喇
我對自己冇信心

冇呀a0 同埋我冇對象

好呀唔該曬你
有咩消息再同你講

功力差 sorry
不過我想了解下你男朋友
先唔論佢係唔係痴身既人
但佢既性格/你地平時既相處 係唔係有少少咩都計到足咁
或者 佢對正反對錯好有執着

對..對唔住
見到你過去張牌比較負面以為你分過手咁

咁係咪即係短時間內都未出到pool

名字: Kiman
想問有無機會半年內同到ex 復合

我覺得冇啦
不過 可能係我唔準呢~
命運係自己掙取既
見到合眼緣既咪試下囉
衰左咪當經驗

唔覺得有咩特別 都係咁樣樣
但係呢刻好似有少少停滯左
個男朋友有野瞞你 你隻眼開隻眼閉?

利申: 9up 包唔準

同埋我覺得佢做野都幾小心下
唔會話好隨便話做就做
次次都好似做過evaluation 先

名： 諾
問題： 點樣先可以搵到對的人？ 係咪響學校既？

感覺好似微左啲

咩叫對的人 同你一生一世?
如果係既話 我幫你唔到
請另覓高人相助

你的名字: 發
問題: 我同女神有有機會？佢大我兩年 教徒 知我鍾意佢但對我都幾冷淡

名: 詩
問題: 同男朋友會結婚嗎？

名: chu
背景: 分手5個月，大家間中都有交流
問題: 應該比多次機會大家，定係放低向前行

Nin
想問半年內有冇桃花運，唔該大師

Wai
有冇offer??

你的名字: yan
問題: 同佢有無可能進一步發展

同你嘛

走開 走開
再唔走開我叫2個青山走犯搵你

邊兩個

名 : 豪
問題 : 同女朋友會點

名：連登毒撚
問題:依加追個女仔，係咪唔會有機會，唔會叫忽冷忽熱，係叫一熱即冷，係咪應該放棄？好辛苦呀

咁如果係拍拖呢 點樣有女朋友

你係衰啲咩先
性格? 樣? 定唔識同人相處

怕羞，冇安全感，會chur人

睇下有冇動力占到你啦 事關啲case比想像中黎得多
不過我覺得如果你大約都知自己衰左咩
其實都算係件好事黎既

你自己望下上面仲有幾多
由旺角排到去尖沙咀

17

名：Haru
問題：我會唔會考到消防隊長
（考過一次失敗左）（做緊唔想做唔關事既工）

我會努力咁等架

我肯定唔到你而家係拍緊拖定單身
不過我自己覺得你係拍緊拖 但分手邊緣
其實我覺得你既感情係呢刻已經係最worst既時間
唔會再有更worse既出現
黑暗過去就是光明
你黎緊都應該會係比較收埋自己
失落既情緒會纏繞你
但至少 唔係痛

隱士劍10劍6

小吉
想知上星期五見個份工會唔會請

麻麻bo
一來啦 你唔係唯一一個女仔
果個男仔仲應該有去搵其他女仔
二來啦 其實你地既關係又唔係真係話幾咁好
好平淡 淡到我會覺得似hi bye frd咁
平時既話題可能會係時事工作等等 甚少觸及雙方既生活咁
可能再加上你自己本人既性格
我覺得你一係比較男性化
一係就幾乎唔肯講自己既野 好保護自己
未來呢 我就覺得你仲會踩左係個dup到走唔到嫁喇
發展既話呢 就應該冇機既

咁啦
你呢刻應該係好唔開心既 仲應該成日亂諗野
復合定斬纜
就睇你想唔想繼續而家"唔開心" "鬱悶" 既狀態
當然 你復合 亦都唔會係啲咩好野黎嫁喇
一種不平等的愛 乞憐對方為你付出一點愛
又要冒險咁款

係呀 呢一兩日都係咁，明明前幾日都冇乜事
係咪代表斬纜會比較好？
因為我發覺咁樣拖拉法對大家都唔係好事嚟
anyway多謝巴打

如果你相信復合 對方會更珍惜你
而唔係我所講既情況
既然你仲愛對方
咪放手一試

斬纜既話 鬱悶+唔開心一排啦
每個人分手都正常會體驗到既時間
(我都知自己講得好廢)

可唔可以講下點解唔同咗
其實已經分左年幾 但係一路都藕斷絲連咁

唔好搞 真係唔好搞
除非你真係好想試下痛既滋味
其實你地兩個個性格好似都幾接近
如果冇睇錯既話
一個係比較保守 一個就執著
似乎好容易火星撞地球

咩咩唔同左咩
btw你地以前既相處模式係點

覺得有
其實你都好似幾有自信
想知你想做紀律部隊既原因係家庭既狀況?
唔知點解我覺得你想做紀律部隊呢個諗法 並唔係幾年前既事
而係早排 可能半年前? 先有

今日9up住咁多先
聽日繼續
未俾feedback果啲快啲話我知
冇feedback完全唔知自己占成點

本身唔係話復合的話就唔會係好嘢黎嫁喇咩
以前似係佢就我多
嗰時雖然係學生幾乎日日見，不過好少溝通

哦哦 你指果樣
我硬係覺得復合未必會係你想像中既愛情
到後期甚至可能會覺得自己好卑微
付出完原來到頭來都係咁 咁樣

可能我占錯呢!
功力很弱

加油啦 希望我今次冇占錯

名: 閃失
問題: 有冇機會同ex復合?
分左手一個月
原因係我做左d野傷害到佢 佢選擇唔原諒我

哇你咁講我又記起之前拍緊拖出現嘅嗰啲問題
即係如果復合 前期佢仲會珍惜，後期就到我覺得有落差？
係咪可以咁理解

名 Mei
分手一個月想知有冇機會復合？
佢究竟點睇我同佢呢段感情？
🙏🏻

同埋 佢有冇同人曖昧緊？？

你 皇帝
佢 錢3劍7
關係 錢騎錢7
未來 杯4戀人

應該冇記錯

利申 巴

你可以咁理解既

名：彥 事：下年去外國好唔好！唔想打死一世工奴…想 工作假期做緊：工程 廿十幾歲

補牌黎

明白哂
3個月後再報告下

你係番黎至好
btw 我而家講既全部都唔中?

講我既好中

下個會更好

Sandra
問 到底應該搵個一個男友定原諒
謝謝你

或者我占錯呢
有信心咪照去馬

你問緊乜

Sandra
尋日同男友分手，他做了過分的事情，但現在有在求復合，也很後悔，不知道該不該原諒。希望能給我一點指點！！

你都識問下下年

你的名字: sandra
問題: 尋日同男友分手，他做了過分的事情，該復合嗎？
唔該大師

利個申先
急既問題 如果排太後 麻煩向其他大師課金處理

下下年,笑死我

嘩 別來無恙麻軍官兄

都叫仲健在 係肥左好多

不要說了 我冇肥過亦都冇瘦過
你考緊消防定咩 定放棄埋

放棄晒啦 而家希望郵差有回音

我想有郵差pt

請pt仲唔比d老屎忽斬咩 阻住佢地呃ot

派信jeng

出左事了 知衰咩但真係控制唔到 好掛住佢

下?

其實有個中意既女仔 但佢嫌我太痴佢 想保持距離 但我又真係好想搵佢

有對象又唔直接問同佢既未來
anyway 咁冇計嫁喎 你克制下自己囉

名：tung
問題：分手一個月，前度男友會想復合定開始一段新感情。唔該曬

真係好希望自己錯
anyway 我覺得收call既機會唔大
但係好奇怪既就係
你反而對呢個結果並冇任何負面既情緒
仲好安然咁接受

人地仲記唔記得你都成問題
可唔可以傾多幾句先搵人占卜

付出多一點 唔好因為自己係一個男仔就唔做一啲你覺得好肉麻,男人老狗做呢啲既行為
同埋 man啲啲

利申 真9up

你個ex係咪on trip
佢呢刻幾好 你可以唔駛擔心咁多
你都唔好抑鬱太耐 盡量唔好亂諗野啦
諗黎都冇用
有冇可能一齊番 我自己覺得未必
但未來你都會重遇
可能會有啲合作咁

你講緊咩差異先 咩都read唔到喎
你地兩個其中一個成日要管住另一個?
搞到2個人既世界真係完全得你地2個 連朋友gathering都唔準去咁款?

利申 又真係真9up 完全冇頭緒

我覺得郵差都算幾好做,體力勞動唔洗用腦
又可以順便減肥

我覺得啦
佢其實覺得你份人比較靜
唔會成日透露自己既idea
同埋 你份人比較小氣/自私

想問下你係唔係覺得佢份人其實都幾孤獨寂寞咁

咪派錯信

平時見唔到面 得返ig可以聯繫
留意緊佢ig story 睇下有咩可以插兩咀

有少少難度
唔知有冇估錯啦
你應該暫時係想獨力創業
但係應該有唔少人去嘗試阻撓你去咁做
甚至因為咁你選擇唔理佢地既反對
更加要顯得自己一個都可以
但其實有人想幫你 最後都錯失左佢

應該係 除非唔係

插下咀先啦
冇乜connection占黎都唔準
不過啦 人地可能 可能 可能啱啱開始左新既一段關係
講多次 係可能 可能 可能

咁可能真係開唔準
sorry阿 當我冇講過

下個#32
明天繼續

你係緊張得濟 定你其實對佢冇feel嫁

不過我係真係唔鍾意透露自己既野

實派錯你d信去隔離屋苑

拿 咁講啦
假如人地真係對你有feel
但你又唔會肯透露
人地又唔敢行多步先~

人地又點敢行多步先*

冇所謂啦
你都仲未肯定到我住邊

從學業入手
傾下電影果啲?

一早知啦
你自爆過

名： J
問題： 最後會唔會追到而家想追既呢個女仔？

係既

因為我問果時唔肯定
Btw佢都係占卜師

唔該樓主

佢都係個受歡迎既女仔黎 有人追就一定有架啦

又好似真係
定我自爆左個唔啱既fake你

咪係囉
我知呢啲性格 或 慣性都幾難改
我都有啲野明知要改 但都未改到
不過試下改啦
even 平時唔敢講自己野 maybe 驚人地害自己笑自己
但對住中意既人
勇氣會大啲既

佢知唔知你對佢有feel

算你個頭
加ig 搭下嗲

咪係囉 你都識講人地受歡迎
你仲話傾得過2 3句
輸在起跑線啦

雖然傾多4 5句都唔一定係你

咁阿 我係咪叫你分手就分手先

佢知 我有講過

算啦 問分唔分手呢啲問題我其實不嬲都唔占
幫你唔到 有緣再見

講錯ja 你千祈唔好叫佢開牌睇你
廢事一個唔小心唔知睇左啲咩/解讀左啲咩

anyway 順其自然啦

別FF太多
你前面條人龍仲好長阿

仲諗用早泄黎吸引樓主，打個靚尖

你要明白
早洩唔等於優先
只係代表你真係早洩

好 多謝樓主

唔緊要

最後都引到你同我吹兩嘴

病向淺中醫 加油!

都話醫好咗

幻覺黎嫁ja

賓虛
近排遇到一個女仔，都合眼緣，會唔會有機會發展到？

你係咪想試下個威力咋

名：銘
問題：有幾大機會同心儀對像一齊

咪搞我 thx

名: Cyrus

本身個人唔算好social得
又唔係摺 但唔會點主動識人 有一定嘅吸引力
想問下人際關係同異性緣方面會唔會有改善？可以點改善？

So占完結果係唔理想？

咩吸引力

都話冇乜connection 唔會準得去邊

外在條件 樓主可以幫占下嘛？

Name: N
Q: 想知尼梗2019暑假返香港讀大學機會大唔大？
Thx

名:yan
問題:近排會唔會出到pool？
Thanks!

名,hin
問題，我係咪同我心裏面諗緊嗰個人冇可能再好似以前咁或者關係再昇華

Ching
同有興趣個男仔有冇發展機會？

泡泡龍
可以同男朋友復合嗎

謝謝大師

我係想獨力創呀 但同老婆and屋企人講佢地又好支持

咪住 你想創咩類型
而家市場係咪本身都好大競爭

名: 康
問題: 究竟我中意既人係來自我工作 生活 定 興趣方面？
小毒求你

Name : 智障
問題 : 同男朋友一齊左4年，想知半年內我地感情發展會偏向正面定負面

其實仲諗緊 但想做外國生意

anyway 加油

thanks 但想問下成功機會大唔大 or順唔順利

有啲困難啦
要加倍努力

唔該曬

名:Ching
請問一下我同曖昧對象一唔一齊到/機率有幾大？thankyou

機會應該比較微阿
雖然你黎緊聽到冇得升職既消息會變得比較失落
但似乎你並冇因為咁而放棄 反而更努力去搵機會突出自己
同埋睇落你以前都為呢份工都付出過唔少既努力
對份工作抱有希望
儘管做得好辛苦

唔識開
建議你去搵人睇盤

名字:ra
問題:鐘意嘅男仔仲鐘唔鐘意我

唔該曬

你地熟唔熟嫁
你地都係belong to同一個小圈子?
暫時未落到conclusion
可唔可以講少少你對象既資料我聽
例如有冇收到風佢最近有冇對象/拍拖/分手果啲

劍侍杯1
死神月亮錢6
杖騎杯10
杯2杯4杖9

咩叫最尾

我覺得唔係唔中意囉 仲好似幾中意咁
點解你咁覺得既 我睇得出你心好亂
關係麻麻
相處好生硬

佢乜都唔肯講 剩係收埋係個心入面
而你又好似唔嗲唔吊咁
你地兩個好似隔左道牆咁
好冰冷既關係 俾我個感覺好陌生
我覺得最後都係因為大家都唔肯行第一步而失敗告終

Oh 好中相處生硬 關係麻麻
我搵佢食飯 佢已讀不回
我好想日日瘋狂share我生活俾佢
驚佢又已讀不回 會好辛苦
唉 點做好 巴打

大師我幾時先唔洗做

成件事好悲慘
用誠意打動佢! 為期1個月既無間斷炸whatsapp

利申 玩野

搵個富二代養你

噗～
以前會 依大過咗
好難咁做
會試下既 睇下佢咩反應

大師 我好窮阿
有冇咩出路阿
點條路俾我阿

我覺得佢仲有啲介懷
始乎唔太想諗番呢樣野
但有時又不自覺咁諗起 搞到有少少辛苦

你地為咩而嘈阿? 好嚴重嫁?
雖然未來做番朋友既機會似乎有啲微
但係我覺得仍然可以一試
即使可能關係比以前淡少少

發展唔到 亦都最好唔好嘗試去發展
根本你地既關係都唔和諧
次次都好似唔嗌交唔安樂咁
感覺阿...普普通通啦..好似冇乜特別

利申 9up

當日都係為工作上既野嘈左次大架,
之後我就一走了之,自己其實都好後悔...因為之前我地關係比較好,佢都起工作上幾照顧我...
巴打,最近我有個念法就係好想返返舊公司做, 想問返呢位吵左架既上司自己可唔可以返返去... 唔知可唔可以同我占多次呢.?

懷疑你既對象有對象
但係你既對象似乎都有啲驚 可能暫時未決定到同佢一齊
不過覺得最後你既對象都係同左佢既對象一齊
而你呢 就暫時都唔放棄住
堅信終有一日會到自己LOL

哦 咁唔怪得你出錢3啦
原來係同事 仲係合作伙伴
如果係咁既話
我覺得佢可能會睇在你地以前既情份真係考慮俾你入番去做

搵人睇盤啦ching

唔太明

拎你同你老婆既出生日期時間
去搵大師做雙人合盤

巴打,你已經幫我占左啦?
定係之前果個結果黎? 因為其實呢件事後我都有訊息過佢道歉同埋錄音解釋但佢都無回覆過我,最近係因為知道有位同事無做,所以想問返佢我可唔可以返去...但因為佢一直都無理過我,我又唔係好敢再問/搵佢...

[/member]樓主
其實份工係靠人事關係見，間公司未有head count住.. 而香港部門無話事權去決定開唔開得多個位出黎。。今日其中一個老細覆左我話搵到岩既位再安排。。想問下其實佢係有tum下我等我好過d定真係有心但未有位。。 [/member] 唔該樓主

我覺得係有機會成功番去做既
不過都要你鼓起勇氣先可以有機會成功
你唔試就一定冇機會

btw 好想問知舊公司係咪啲law firm/ accounting/ audit
9估睇下中唔中

你的名字：Yuen
問題：男 畢業前有冇機會出pool?

拿 就算人地有冇對象都好
而家你要做既第一步係 搵機會R水吹

下個#41

巴打點解你覺得有機會成功返去做? 但佢由我走後我點道歉解釋佢都無回過我....同埋我唔知應該點問佢,打電話俾佢好定whatsapp佢..
BTW唔係你講個3樣.

點解阿…因為開牌囉
雖然我覺得我時準時唔準咁
whatsapp先囉 跟住再補個電話咁
咁係咩 有冇得透露下 好奇

咁其實唔會好矛盾咩....你又話佢唔係好想諗起件事,但突然諗返搞到佢有少少辛苦...如果我搵佢咁佢咪要記返起之前既事....但仲要佢幫我TIM....我都唔知仲應唔應該試...... 算係出入口公司啦.

咁大師占唔占下我個人既感情

因為佢有男朋友 但long d 佢又有同我講佢男朋友好唔好, 我覺得佢對我 應該有少少野既 有時都會唉落我身到. 我一直都係順其自然 冇特別私聊佢/追佢/車出車入咁

在公在私姐
在私 你的而且確同佢嘈過交
在公 佢係上司 如果佢以公司既利益作考慮因素 假如你以前表現其實唔差 佢冇take你地既因怨into consideration

點解矛盾呢

連登仔曾分析港女覆機既暗示
佢已讀不回 係要你繼續講野撩佢
好似冇記錯

佢明知自己有男朋友都要搞曖昧

係怕羞 唔係尷尬

唔算曖味既 都唔係每日都text.

成為網紅第一步
有對象係我懷疑嫁姐

IVE仔當眾表白

下個網紅仲唔到你?

我唔想出名呀
摺下毒下都幾好吖

摺下摺下就乜女都冇嫁喇

個日叫我代我去占你又唔去

都冇咁既能力

今日暫停一下
明天繼續

名：k
問題：想問下同依家個曖昧對象有機會發展落去嗎？佢有冇考慮同我進一步？謝謝

唔洗太擔心 我認為呢份工會幾順利既
唯一既問題可能係你同其他同事唔太合群

感覺機會唔大
你咁想佢搵你不如你搵佢啦

機會有啲微喎
一來 你自己既心態似乎一直自我動搖 好似想同佢一齊 但又好介意對方某啲野 跟住又怪自己咁諗
二來 你地兩個鬥唔郁 家下好似邊個行出第一步就會死先咁
三來 你地既關係其實有啲唔尋常 你地表面睇落冇乜野好正常 其實暗地裡有好多憂慮
短時間都唔會有咩結果
應該keep住呢刻既狀態

我覺得大家好似都有D意思 但係冇人想做主動
有時我想表示得明顯D但係怕自己諗多左 可能佢唔係鍾意我
但其實我地關係幾正常呀 係識左幾個月既同學囉 不過都傾得幾熟咁
想問下睇唔睇到佢對我有冇意思？
Thx

頂 我想講我問你嗰陣原來佢啱啱有拖拍 但佢依然對我勁曖味 姐係點

巴打唔好skip我啊

名：HH
問題：識左個男仔幾個月，對佢有啲感覺，想知佢點諗

謝謝

屌...
咁都仲要問?

skip你老_
排到咁後就咪出聲啦
講到明唔洗推問題都要推
咁大個人未俾人屌過?

欸 又係你阿ching
好耐冇見

幾時到我呀

名：ywl
T同Y佢地對我有咩感覺..？

Skip左我☹️
分左手了
想問復合機會 復合又係好事嗎？

名：ac
分咗手年半但最近有返聯絡 會唔會復合到

占卜服務停左嫁喇
真係好想占就搵人課金啦

食完飯了
結果係冇事發生 大家講下近況
不過應該會keep住聯絡

嘩屌 嚇撚死我
3個月之前既野你竟然會番黎俾feedback
好撚感動阿

樓主好準！佢三個月前話我會變蜘蛛俠，今日真係俾蜘蛛咬！

笑出聲

精神！

精神!
btw 睇左captain marvel未
女主個舊機師朋友呢 似唔似豪dee

睇咗 似咩

早幾日同ex去睇 見到女主同佢重遇
跟住突然覺得好似
同左佢講 喂 豪dee阿
即刻俾佢打

做咩同ex睇戲咁睇唔開

下 我地冇事bo

關係哪可斷了再拉上啊ching

點解唔得先